有冇巴打已經用LOTR過咗英國？

可唔可以分享下個過程

俾身份證同機票，一去到border request

利申: LOTR，人在英國

咁簡單？佢唔洗chk你户口嗰啲？
祝巴打順順利利

我喺英國，拎咗LOTR啦

佢有問係咪六個月可自給自足，有準備statements 但佢無睇

health locator form 填咗但又無睇，記得俾英國住址，佢會寫低

絲不過多謝你

bno都唔洗？

其實好HEA, 齋問有幾錢, 正職係乜, 會住邊
乜Document都冇睇
有俾BNO佢, 拎咗入去backoffice一陣出嚟走得

不過條隊超超...超長

咁呢個梗係要

無BNO但好想去

bno過期可唔可以申請lotr

you only need the BNO status, a valid BNO passport is not necessary. They will check your record.

嚟緊仲開18至23 pathway

可以啊

咁我用BNO 入境

香港班機到倫敦嘅人基本上都係
唔係就攞BC

HMPO出年一月前的LOTR記錄應該好精彩

香港大逃亡 Hong Kong Dunkirk

要有幾多錢佢先計你可以六個月自給自足？

WH就18k
不過呢個如果真係同你計嘅話應該會高好多
因為
1 你要預備180之內要畀bno visa嘅申請費(大約有人estimate35k左右,WH因為已經畀咗錢所以borderline就會低咗)
2 租屋deposit
3 憑著而家嘅失業率，落腳地點，professional等等推斷你會唔會咁快搵到工做
雖然有人話張current balance proof冇畀人睇過
但係如果真係執到正嘅話少過6位數開始會有危險

以為巴打打少咗個0，點知你講到有六位數基本都ok咁

我原本估大概要廿萬左右

英國估計最終約20-30萬人會到英國.
我當一日有10班機. 每班40人係LOTR. 一個月30日. 每月最少12000人逃港.
當8月起計去到12月, 2021年1月前就已經有60000人移英.
最終人數升到20-30萬又真係合理/唔意外. 係睇最終出黎個數會唔會仲多.